上帝要俾滅亡 必先要你瘋狂

勸你地都係唔好咁老定 火箭自始一飛沖天 一去不返

講撚左 好友bye bye